全民反黑運動目標地點整合

良田村 (河妖)
良田村青山基督教墳場 (河妖老母)
元朗狗鬥 (有牌鄉黑)

請消息人士補充盡量減少波及一般人，但絕對唔好畏首畏尾，要痛擊惡勢力有時只能比佢地更無人性